[健身撚] 我同人講一人一組share做，人地唔肯，究竟係咪我問題？

今日去做gym，同個阿婆一齊行埋去部leg press機度，我讓佢做先，同佢講一人一組輪流啦，之後佢就話：我啱啱先坐底咋喎！

我：我意思係一人一組share來做

婆：我做夠我自然會走啦

佢條撚樣就插最輕，係度慢慢做，之後我等左三分鐘左右我就開聲：一人一組輪住做啦好嗎？

婆：我仲做緊囉，我做夠自然會走

我：依部唔係帶氧機喎，你唔可能咁樣長時間霸住做架喎，跑步機有十幾部，依部得一部咋喎

婆：人人都係等人做完先架啦，係得你先咁樣趕人，你咁叻你應該叫依度加機丫麻

我：依個唔關加機事喎，係使用方法問題

婆：咁我咁做有咩問題？

我：部部機都係咁架啦，多人要用嘅就每人做十幾廿下一組輪住做

婆：咁我點解一定要做十幾廿下一組，每人做嘅方法都唔同啦，點解一定要跟你

屌你老母之後我都廢撚事拗，我問佢：咁你仲要做幾耐？

婆：我點知我要做幾耐，我做夠就會起身啦

之後我等撚左佢十幾分鐘，佢走撚左仲要大大聲同佢啲fd講話我趕佢走，搞撚到好似我洽佢咁。屌你老母啦，彩你都攞撚哂啦，仲要屈鳩我，我幾撚時有趕你走，都話大家share

不過我都諗緊個問題，一組真係無話幾多下幾耐，究竟我咁樣開聲係咪我問題，唉

下次幫佢插重啲等佢慢慢玩

我認同你，只係同佢嘈，一開口已經輸左。。。

但個問題係我同佢一齊行埋去，佢都知我要用，我諗住一齊用，點知撞正個無賴

又係呢D廢老

搵工作人員喇

佢地真係做一組,當帶氧咁做

最撚唔開心係，佢仲要做啲fd講我趕佢，果啲人仲要撐佢，聲到話理撚得佢啦，咁野蠻乜乜柒柒

所以d廢老真係唔好讓

同

廢老，玩得康文預咗
佢唔走唔通你報警咩

萬一啲工作人員都話佢無問題，我就真係無後路

康民我都預左，但我唔係去康民

legal but not ethical ja, dun give a shit for it

如果係大場，我唔知你驚咩
SHARE就預咗，佢唔讓就搵Staff嚟，可以獨霸機嘅咩？
唔知樓豬驚咩

係佢面前扮下痴線佬 鳩叫下
佢就自然走啦

我就係驚啲staff都話無問題，條仆街仲唔食住我上

康文署Gym room裡面好似有指引，如果有人輪候時，每個使用者只可以用15/20mins(唔sure)

再講佢唔係休息唔肯讓，只不過係當帶氧咁長時間做
所以我都想知係咪我問題

我自己唔係健身撚
但同呢班仆街嘈撚完都無mood又晒時間
不如做左其他先 最後先做個個動作/索性搵其他代左佢
因為佢唔讓你都吹佢唔漲
btw 我唔知掉亂次序會唔會變左成套無用
唔好屌咁大力

其實我都明白
唯有當唔好彩,做其他

佢地一路做唔停,冇得話霸住部機
搵職員,職員都唔知可以講乜

唯有當自己黑仔，你同佢嘈自己都無著數
特別係遇著d廢老

康文反而寫明每人一次只能用 20分鐘

咁好心機打咁耐